放張敬軒演唱會 $480

18/6/2018 $480 3連位
有意telegram 價高者得
如無人報價則$500/張（當補返手續費）

想炒又要帶頭盔

我有興趣
$500同你收一張
有意pm
thanks

50蚊收哂3張

我$500要兩張 pm

DLLM唔係睇咁買黎做乜？on79,出街小心睇車

當做善事480三張

$5000 要晒3張 ok?

Ok既話pm我

果然係fans！一個人買3張門票